<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>翎野君</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://lingyejun.com/"/>
  <updated>2018-07-14T09:57:21.000Z</updated>
  <id>http://lingyejun.com/</id>
  
  <author>
    <name>John Doe</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>情人谷间作</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E5%B0%8F%E8%AF%97%E9%9B%86/1523290504.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/小诗集/1523290504.html</id>
    <published>2018-06-16T09:38:36.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:57:21.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="情人谷间作"><a href="#情人谷间作" class="headerlink" title="情人谷间作"></a>情人谷间作</h1><font face="宋体" size="5"><br>微风涟漪曼杨柳，斜阳古树荷花舞。<br>晴空蝉语喋不休，压得游人快步走。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;情人谷间作&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#情人谷间作&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;情人谷间作&quot;&gt;&lt;/a&gt;情人谷间作&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;微风涟漪曼杨柳，斜阳古树荷花舞。&lt;br&gt;晴空蝉语喋不休，压得游人
      
    
    </summary>
    
      <category term="小诗集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E5%B0%8F%E8%AF%97%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="小诗集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E5%B0%8F%E8%AF%97%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美丽的谎言 | 一</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/1528881753.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/谎言集/1528881753.html</id>
    <published>2018-05-04T09:38:36.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:53:19.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="美丽的谎言"><a href="#美丽的谎言" class="headerlink" title="美丽的谎言"></a>美丽的谎言</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;夏日的一个夜晚，结束了在制衣厂十个小时的辛苦劳作后，阿猛被工友拉到位于路边小巷的”急急令“烧烤摊前喝酒打诨，在那个杵立了至少有二十年，但仍然屹立不倒的石柱路灯下，他们一行三个人分坐在四人方桌的一边，从不喝酒的阿猛这次也没有例外。工友知道他一贯以来的性格，虽然每次都怀抱希望地劝阿猛与他们一同畅饮到天明，却自始至终从未成功过，胖子似乎还是没有从之前的教训中吸取到经验，又一次将那一成不变的劝酒令，从复读机式的嘴里蹦跶出来。阿猛没有理睬，也从来没有理睬过，自顾自的在那里吃着刚端出来还冒着热气的羊肉串。对他来说从胖子嘴里说出的那些话，就跟头顶上那些只会嗡嗡乱叫惹人心烦的蚊虫一模一样。阿猛的嘴一直没有停下来过，大口咀嚼着已经有些变凉的辣牛肉，因为这样可以降低周围嘈杂的音量。一瓶啤酒下肚的竹竿，在酒精的作用下似乎想到了能够逼迫阿猛喝酒的绝妙方法，”阿猛，你该不会还惦记着那个女人吧？这可都一年过去了，兄弟我劝你喝了这杯酒，从新来过，再找一个，今天厂里刚来的那个初中毕业的女孩还向我要你的电话号码呢…’，阿猛像是受了惊吓的野马，立刻站了起来，把嘴里还未嚼碎的牛肉，一口吐在了地上，并朝他跟胖子的落座方向大吼道”闭嘴，别他妈提她，你们这两个煞笔懂什么“，说罢，便将圆角凳踢到一边，快步离去，留下两个人面面相觑。<br><br>&emsp;&emsp;那个女人叫美丽，是阿猛交往了两年的恋爱对象，感情稳定、性格匹配的两个人，本来都已准备好谈婚论嫁了。但是阿猛怎么也想不到老天爷竟跟他开了一个并不是那么好笑的玩笑，灾难的突然而至打破了原有的生活轨迹。看着挂在墙上的美丽，阿猛的悲伤、落寞、夹杂着那埋藏于心底两年的遗憾与内疚一并涌上心头，望着那张已经存放了一年零一个月的印有美丽头像的黑白照，他的眼角泛起了悔恨无助的泪花，情感即将失控的阿猛，习惯性的将目光转向窗外那藏于老槐树突兀枝干间的月亮后，才强忍住没有让眼角的泪花流出来。那次他和美丽一起去了那座他们心心念了许久的鹅毛山。那年夏天，山上开满了美丽最喜欢的紫色霞草，两个人每走不到五百米就要停下来，拥抱亲吻，两个小时过去后。即将到达山顶的阿猛看见不远处有一颗高大的山楂树，那树就像神话故事里的‘知善恶树’一样诱人，引人神往，阿猛和美丽都为之心动，阿猛拉起美丽的柔软的小手两三步跑了过去，两个人站在树下相互赞美、互相凝视并开始了抚摸、拥吻，不知怎么地美丽就被阿猛顶在了树干上，那颗柔滑纤细的树干显然支撑不住两个人所带来的撞击力，伴随着零零散散的坠落声，几颗还有些青涩的山楂果掉落在地上并向远离果树的方向缓慢滚去。美丽顺着这几颗山楂果向远望去。看见五丈远外有一朵独自盛开的粉色牡丹花，那花儿一下抓住了美丽那双灵动乖炯的眼睛，她用急迫期待的眼神紧盯着远处那闪耀在午后阳光下发出夺目诱人光芒的花儿！————我想要!————小猛~你快点摘过来送给我。阿猛在两年前就知道了美丽对粉色的事物情有独钟，但两小时的山路加上从未间断过的缠绵，已经让阿猛有些疲惫。不情愿的的神情浮在了他的略显苍白的脸上，张开那因缺乏美丽唇舌滋润而干渴起皮的嘴唇，对美丽说，咱们先到山顶转转，等下山的时候在把它摘上带回家，美丽嘟了嘟嘴，说”哼，你这个坏蛋，不给我摘，那我就自己去摘“。阿猛扭过头看着离山楂树不到五十米距离的山顶，突然听到，啊…的一声，阿猛还以为美丽又像往常一样不小心摔倒了，但又发觉那声音——跟往常的因疼痛而发出的叫喊声——有些不一样，像是从地狱深渊伸出来似的恐怖，但一瞬间又被抽了回去，阿猛惊吓的回过头，发现美丽已不见了踪迹，正准备呼喊美丽名字之际，阿猛看见那在微风中摇曳的紫色牡丹，感觉到事态不妙，连滚带爬的跑过去，在那已看不清什么颜色的花前，阿猛被吓得瘫坐在地上，一个腰身同宽的空洞，他透过那个不断向上涌出瑟瑟寒风的破洞向下望去，看见美丽的头绳掉落在悬崖碎石上，旁边还有美…丽…的新鲜的血液，以及那望不到头的山底。一切都晚了，全都没有了，阿猛不愿意承认美丽失足跌落悬崖的悲惨事实，他愤恨的将那该死的黑色花朵一把拔起，狰狞扭曲的面孔露出无法控制的愤怒和不知何时沾染上的黏着鼻涕及冰凉眼泪，他恶狠狠的把那牡丹花上每一瓣该死的粉的紫的黑的花瓣咬着牙粗暴地撕烂、撕到再也撕不下为止，直到他那十根手指，无法控制地交错并拢紧紧缠绕在一起。葬礼举行的很简单，在美丽的家乡，曲折蜿蜒的盘子山上，阿猛没有站在她的父母身旁，而是躲在远处，发了疯似的死死盯着那装有美丽冰冷尸体的楠木棺材下坠，随着视线越来越不可及，阿猛的心头越来越紧，那快提到嗓子眼上的话又被他咽了下去，那话就像对阿猛下了诅咒一般，而那个一直掩藏在心底的那个秘密就像一根镶了铁钉的皮鞭狠狠的抽打着阿猛失去美丽后孤单脆弱的冰凉内心，看着最后一层黄土————被两位让悲伤侵蚀的只能发出呜咽沙哑呻吟的白发老人抹平后，回忆残忍的把阿猛带到了三年前的那个夏天。<br><br>&emsp;&emsp;那时刚来神奇市没多久的阿猛，经同乡小二锤介绍，来到了催丰制衣厂，当起了制衣流水线上的工人。那天下班后的阿猛走在被夕阳映照的青皮石板路上准备前往离厂房两公里远的工人公园，那是这片工业园区为数不多的休闲娱乐好去处，但是跟他在同一条流水线上的其他人则更愿意去，那栋三层楼高的幻夜网吧，在那里度过燥热的夜晚和无趣的周末时光。他走在路上看到左手边卖水果的商贩正奋力的呼喊叫卖，右手边那个嘴里叼着烟的花胡子老头正帮一个学生模样的男孩子修理爆胎的自行车，视线所及的正前方阿猛看到两个相互依偎着挽着手并排行走的女人，这是他二十年来从未见过的靓丽景致。左边高个子的女人穿着黑色紧身弹力裤，粉色露脐运动上衣以及在晚霞的映照下那隐约可见的蕾丝胸衣，虽然相距数十米但她那性感丰饶的背影却依旧清晰可见，遇到下坡路时那上下翻滚时有时无的活力曲线，每一次跃动的瞬间都是那样的摄人心魄。走在她旁边的另一个女人，曼妙的身形同样不输一分，只见她穿着浅粉色的吊带背心和短到看可以看见臀部那柔软轮廓及陡峭曲线的牛仔短裤，即便在傍晚时分，残阳也不能遮盖她那像是被牛奶淋过的每一寸肌肤。阿猛走在她们身后，内心第一次产生无比坚定的征服感和占有欲，欲望侵扰他的内心，使阿猛已经忘记了他此行的目的地，任由她们二人随意摆布。他不肯走快些，因为怕在擦肩而过的瞬间，惊扰到她们，同时又担心引起她们的注意，更不愿意走慢些，因为怕遗失这二十年来最美的画面。心跳的频率已使他忘却了周遭的一切活动的生灵，此前和当下经过的任何地点仿佛真的只有他们三个人，人世间呼吸的所有空气仿佛只有他们三个人在相互交换。夜空悄无声息的降临，让阿猛从那美景中解脱出来，他意识到现在已经到了一个公园的门口，听见他旁边的那两人说‘姐姐，你说的这个工人公园真的很不错，下次我把我男友郫民也带来我们一起…’，‘喂，我发现你从我们进公园开始就一直跟着，现在都出来了，你还在我们旁边，到底想干嘛，再不走开，我就叫警察了啦’，阿猛痴痴的望着站在路灯下的两姐妹，他不知道刚才是谁对他说话，似乎也没有听清说的什么，注意力全部集中在那个将长发垂在一边的女人，右侧露出来的耳朵像是被剥了皮的白葡萄，那张成熟又不失纯真的面容似乎在向阿猛传达有些生气的意味，此刻映在阿猛眼中的那副面庞，就是那他曾多次做梦梦到的那个女人。不会有错，这就是阿猛满心渴望的梦中情人的模样。他像个傻子一样搔着头望着脖子上闪出点点汗珠的她，蠕动着从来没有那么笨拙过的嘴，’我…这…那个…你们两个穿的这么清爽性感，我怕你们被坏人盯上，就一直暗中跟着保护你们’，一见对面这个留着短发，高大健硕的男子，居然露出只有小男生才有的这幅蠢样，噗嗤一下的笑出了声。诶，你是不是在制衣厂做工，记得之前在食堂吃饭的时候，好像见过你，阿猛吃了一惊，连忙点头称是，并向她们介绍自己，同时也知道了他的梦中情人叫做美丽，旁边的那个是她的妹妹美好，美丽见妹妹的白臂被蚊虫撞出了两个红斑，便对阿猛说她要送妹妹回去，当阿猛看见美丽用那双幽深的眸子望着自己时，生理反应逼迫他涨红了那还有些许青涩的面庞，一时笨拙地不知道该如何接话，只得死死盯着自己的脚趾，看了会那亟待修剪的脚指后，突然想到了该如何回答美丽，鼓起勇气抬起头，发现姐妹两人已经消失在黑夜中。那晚阿猛辗转难眠，脑海中一直萦绕的都是那个名叫美丽的女人，一晚没睡的他再也忍不住了，从地板上爬起来，穿起鞋子便跑了出去，顺着昨晚从她头发上散发出来，但还没有彻底散尽的桂花香水味的残留轨迹，顺藤摸瓜来到了昨晚她们分别的公园门口，这里现在只有他一个人，工作了八个小时的路灯才刚刚熄灭，两只麻雀鸣唱着从一颗榕树飞到另外一颗榕树上，阿猛站在那块离开了不过才七个小时，甚至鹅卵石地砖上夹杂着的雨露都还没来得及褪去，他望着东方，望向昨晚他那梦中情人远去的方向。<br><br>&emsp;&emsp;那一刻，二十岁澎湃的心告诉他，她是我的女人，生来便是。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#美丽的谎言&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;/a&gt;美丽的谎言&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;夏日的一个夜晚，结束了在制衣厂十个小时的
      
    
    </summary>
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美丽的谎言 | 二</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/1528885653.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/谎言集/1528885653.html</id>
    <published>2018-05-04T09:38:35.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:53:33.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="美丽的谎言"><a href="#美丽的谎言" class="headerlink" title="美丽的谎言"></a>美丽的谎言</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;经过了那个辗转未眠的夜晚之后，阿猛收回了写在脸上的娇羞与青涩，拿出千百年来烙在基因里的执着跟坚韧，勇敢的向美丽发出了求爱讯息。黎明、清晨、黄昏、深夜、他从未削减过一丝对美丽的爱意，更不会放过任何一个可以和美丽单独相处的机会，每次见到她时都会极尽全力向她表明自己的爱意，在那三个月的时间里他的眼中只有美丽一个人。坚持不懈的阿猛，终于等来了美丽的回应，两个人在那年秋天坠入了情网。二十岁的阿猛当时的内心就像深秋枯黄而又干瘪的落叶一样从未停止过对被爱液滋润的幻想。而美丽恰好具备了这样的能力，她大阿猛五岁，内心兼备了成熟女性该有的健康气质和母性的包容，她用尽全力毫无保留的将自己的一切统统奉献给了阿猛。随着感情的不断升温，他们之间的纽带也越加的紧密，能够形影不离就绝不单独相处。阿猛习惯了美丽对他的无限制的放纵与包容，并欣赏着美丽的那善良成熟的内心和丰满诱人的躯体。美丽也适应了阿猛对他的娇惯和宠溺，沉浸夜晚被他那粗壮有力的手臂紧紧搂在怀里时，带来的安全感中无法自拔。<br><br>&emsp;&emsp;在坠入爱河两个月后，一天吃完晚饭后，他们照例去了那个唯一可以供情侣幽会的工人公园散步，已近午夜时分，公园里的其他情侣早已散去，只有他们两个人还在长椅上缠绵，一阵爱抚后，阿猛那攻城略地的大手，已悄无声息的进入到美丽的三角区域，坐在阿猛腿上的美丽感觉到屁股下面有根粗壮硬物正在正在不可抑制的勃起，而且变的越来越大。阿猛透过美丽潮湿的内裤感受到了她诚实而狂野的呼唤。阿猛唤出粗气作为对美丽以及这深夜回应。在确认了四下无人之后，一把将美丽的桃红内裤扯下并毫不掩饰的拉开自己的裤链，将那家伙对准美丽的私处后缓缓地顶了进去，美丽抱着他的头，发出了柔弱但撕心裂肺的声音，伴随着紧张、疼痛跟愉悦第一次很快就结束了，就这样美丽在公园石椅上将她的第一次大胆地奉献给了阿猛。继那晚的豪放之后这两对情侣更是不分场合肆无忌惮的交欢作乐。在住所，在宾馆，在阳台，在镜前，他们疯狂的做爱，从凌晨到黎明，一刻也不肯辜负年轻带给他们的无限活力，拉上窗帘之后便不分白天和黑夜，有时甚至都忘却了吃饭，每次不搞到筋疲力竭他们谁也不肯收手。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#美丽的谎言&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;/a&gt;美丽的谎言&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;经过了那个辗转未眠的夜晚之后，阿猛收回了
      
    
    </summary>
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美丽的谎言 | 三</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/1528890933.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/谎言集/1528890933.html</id>
    <published>2018-05-04T09:38:34.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:53:48.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="美丽的谎言"><a href="#美丽的谎言" class="headerlink" title="美丽的谎言"></a>美丽的谎言</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;直到那一天，一个异常燥热的晌午。阿猛骑自行车来到美丽的住处，刚进门发现美丽正在厨房洗碗，他偷偷走到她的身后，突然用双臂将美丽从她那丰饶的胸部一直到没穿内裤的私处牢牢控制住。不容抗拒的力量，使两个人贴合那样的近，空气仿佛都已凝固，强大的压迫感使得美丽的胸腔里的氧气几乎消耗殆尽，残存的记忆使美丽感受到阿猛的那硬邦邦的家伙，正直挺挺的顶在了她的屁股的正上方，美丽一句话也没有说，似乎什么也说不出来，只是在那里无助的娇喘，用最后的理性将手臂环扣在阿猛的粗壮的脖颈。就这样他们开始了爱的疯狂的亲吻，伴随着舌尖的缠绕，爱液的交融，阿猛突然将美丽一把抱起来按到了墙上，习以为常的美丽十分享受着这种被剥夺和侵占的感觉，她像俘虏一样顺从着将身体的各个部位一并交出。阿猛从嘴、耳根、脖颈、一直亲吻到她的能量源泉，他一口含住了美丽那娇挺粉嫩的乳头上，温柔又不失蛮横地吮吸着…美丽终于无法抵抗内心的呼唤，开始了无助的呻吟，她将手扣在了阿猛的头上，并用力地按了下去，不让阿猛有任何一丝挣脱的可能性，他们扭动摩擦着对方的下体，阿猛用尽自己还剩不多的上臂力量将美丽一把掳到了阳台旁，他们担心被别人看到同时又希望被别人看到，将深红色印有星星和月亮的窗帘拉倒快要合上，但是又能透进来与手同宽的阳光，美丽无助的看着窗外，一边又扭动着她那丰满厚实的屁股，饥渴的等待着阿猛进入她那早已湿的像亚马逊雨林那般的秘密入口。阿猛抚摸着美丽白皙松软的屁股，看着自己那膨胀的家伙，欲望爆发的瞬间一把将他那家伙一下全部顶了进去，美丽的细腰颤抖了一下，不自禁的发出了激动的吟唱，两个人此刻融为一体，窗帘在阿猛的冲击下微微起伏。就这样阿猛的那家伙在美丽的下面反复不停地进出，终于两个人的腿都不可抑制的酸软了，美丽开始支撑不住，没了力气她快要跪下来了，阿猛也有些疲惫，于是将战场又换到了床上。美丽的头发因剧烈震颤而凌乱地散落在印有两只鸳鸯的枕头上，那床单是美丽从老家带过来了，旁边的山河绣花被是她的妈妈用了一个月亲手给她缝制的。在美丽颤栗娇喘中，阿猛感觉下体一阵发热，他知道决战已不可避免，于是调整了姿势，加快了速度，伴随着爱与性的大淫唱，他用力一顶，白色爱浆不由控制的喷薄而出，全部毫无保留的射入美丽的身体里。美丽还在颤抖，两人紧紧抱在了一起，就这样直到美丽的喘息声渐渐消退，直到周围躁动的空气安静下来后。突然听见美丽惊叫道，你快出来，快出来，你怎么射到里面去了，你是不是射进去了，完蛋了完蛋了，你为什么要射到里面去？万一怀孕了怎么办？你快告诉我到底有没有？阿猛不知道该怎么回答他身下的这个女人，羞愧，懊悔，理智一大团思绪涌上心头，他从美丽身上下来，身体强行被剥离后，两个人才感到刚刚行事时排出的汗还没有被彻底晾干，凉凉的感觉让阿猛渐渐恢复了理智，因为他回忆起刚才或许是出于冲动的本能或许是为了体验全部被包裹的温暖快感，又或许是想起了他已许久没有接受治疗，随着频繁的同房行事也许他的睾丸里面早已没有了精子。<br><br>&emsp;&emsp;阿猛回忆着没有说话，可能不知道该挑选哪一个答案去回答美丽，也不知道应不应该告诉美丽他过往的病例史。美丽感觉下体有东西流出来，随即坐起，看着散发腥臭味的白色粘稠液体从美丽的私处流了出来，全身赤裸湿漉漉的两个人漏出了恐慌不安的情绪。美丽跟阿猛说，你去客厅把沙发上的卫生纸拿进来，阿猛顺应的来到的客厅扫了一下沙发但是没有发现卫生纸，又看了看茶几周围也没有发现。这时美丽有些着急了，叫喊到，你在干什么呐？拿个卫生纸都这么慢，阿猛说，客厅里面没有卫生纸，沙发上没有地板上也没有…那你就去厨房或者卫生间看看呀！美丽这时显得有些不耐烦了，阿猛赶快跑到刚刚缠绵的厨房，目光所及仍未发现卫生纸，突然想起了上次他们两个在厕所镜子前做爱的场景，上次做完，便把卫生纸从客厅拿到的卫生间，为美丽擦拭清理屁股和私处。在镜子前阿猛找到了所剩不多且有些发潮的卫生纸，全部拿了进去。正准备给美丽清扫战场时，美丽一把把纸巾夺了过去，在私处擦拭了两下后便把纸扔到了那个装着那用完了的化妆品空盒，一个喝剩的可乐罐及两个白色避孕套的垃圾桶里。然后失望地说到没有办法了，只能吃避孕药了，阿猛显然对这个决定感觉到很满意，因为他知道在停止治疗后，他的睾丸便会停止产生精子，但是他似乎也并不是很确定，万一还残存有一两个精子，恰巧中了标那样不是完全没有可能。阿猛穿上了来时的灰色条纹短裤和红色8号篮球背心，美丽也从旁边的衣橱里拿了一条应该是昨天才洗过的粉红色三角内裤穿上，然后盖上被子，侧过身不再说话。<br><br>&emsp;&emsp;阿猛出了门，一路上他什么也没想径直来到了那家名叫”一生二熟“的诊所，诊所位于二楼，一楼是一家眼镜店。阿猛没顾得上看眼镜便急匆匆的上了二楼，发现原本应该卖药的女护士此刻正在给治疗室的病人换药呢，急躁不安的阿猛在那里一边转圈圈一边心里默念，赶快…赶快..，护士走过来后对阿猛说，怎么了？哪里不舒服？阿猛小声低语的说着，似乎再打口语，幸好那个女护士的脑袋并没有那么的愚钝，从他的唇齿的张合中判断出是避孕药三个字。然后不紧不慢的从位于最底层左边的药柜里面取出了一个小粉盒，他看到那是柜子里面的最后一盒。“一共二十八元”，护士将药放在桌子上，用了一个不可名状的眼神扫了阿猛一眼，阿猛付完钱后正准备走，听见刚刚上来的一个学生模样的男生，正悄声跟护士说”拿一盒避孕套“，护士说，刚才有个女孩子把最后一盒买走了，最快明天才能到货呢，我看着手上的小粉盒，擦掉了沾在表面的灰尘，顺便瞄了一下产品的保质期，上面写着二零零九年八月过期，我算了算还有两个月。下楼的时候我发现刚才给顾客展示眼镜的小妹妹不知道去哪了。出门后刺眼的阳光耀的我睁不开眼睛，我走在路上并观察着与我擦肩而过的所有女人。那些比我大很多的，她们在年轻的时候有没有吃过我手上拿着的这种避孕药呢？那些比我小很多的，她们在不远的将来会不会也会吃我手上拿的这种避孕药呢？我察觉到她们的眼神在刻意地躲避着我，不知道是心虚还是今天的骄阳真的是太过刺眼，路上我发现小卖铺的马小菊阿姨，坐在遮阳伞下喝着刚才冰箱里拿出来的橙汁汽水，她姐姐马大菊坐在隔壁的秀丽剪发厅门口正向我招手示意，阿猛都没有理，因为他知道美丽在床上正等着他回来。他加快了步伐，在上楼的时候阿猛在想要不要将自己那个地方有问题的事情跟美丽坦白，向她讲清楚。<br><br>&emsp;&emsp;他两步一个台阶，想着坦白之后的后果。浑身散发着母性光辉的美丽，每次看到别的小朋友都会非常的开心，总是跟我说，快看那个小朋友好可爱呀，然后用她那天真无邪的大眼睛看着我，每每看着她期待的眼神，我都不知道接下来该说什么，只得停留片刻后将她拉走。有很多次美丽跟阿猛提议，商量未来什么时候也要一个或者两个孩子，一直活在童话世界的美丽，怎会料到跟她彻夜缠绵不知疲倦的阿猛居然没有生育能力。对呀，在停止医学治疗后的阿猛是的的确确没有生育能力的。不，不，不，绝不可以让这种事情发生，不然她是一定不会接受我的，做爱时是那么动情投入、那么干柴烈火的女人，一定是个敢爱敢恨的女人。每次在看小朋友时那种期待的神情，一定是对未来充满了无限的期待。吃避孕药时那决绝果断的眼神我到现在还没有忘记，她一定是一个不顾过往的狠心无情女人。况且我从一开始就没有向她坦白，一开始便对她有所隐瞒，她一定不会原谅我，她跟我讲过很多次，说她最讨厌的事就是被别人欺骗，记得上次她过生日我答应，要送给她那个上次在商场逛街时看到的那款黑色手提挎包，结果发工资后跑过去后发现已被别人买走了，就是这么一件小事，她哭了整整一个下午，并且一个礼拜没有让我在碰她。<br><br>&emsp;&emsp;对，她一定不会原谅我，她一定会狠狠将我的手打到一边，让我不要在碰她，我伤透了她的心，而且最终她会和我分手。不，不能这样，我不答应，我不能失去她，我爱她，我爱她的每一寸肌肤，每一次的喘息，我要占有她，我要每时每刻都占有她。嗯，就这样吧。由于怕被美丽发现他的心事，进屋后立马跑到了卫生间，用凉水洗了把脸，望着镜子里面的自己，白炽灯散发出的昏黄灯光径直打在阿猛的身上，可能是那灯泡就在他脑后的缘故，挡住了绝大部分的光亮，以致于阿猛极力的睁大他的双眼，却仍然看不清自己那张嘴脸，拿起了美丽挂在晾衣架上的粉色公主图案的毛巾，看着那条前天美丽给他洗过的蓝色斑点平角内裤，阿猛擦掉鬓角两侧的水珠后进屋了卧室，拿起桃红色化妆桌上那印有小熊的蓝灰色的杯子，早上倒的水还没有喝完，他把药拿给美丽后，美丽伸出手接过那两粒药丸，那感觉就像是从自己身体里割掉一块肉似的不舍，但是有抗拒不下自己的软弱跟无能。美丽接过杯子，把头一仰，阿猛亲眼目睹了那药丸伴随着美丽喉结的跳动，直溜溜地进入到了她的肚子里。她将水杯塞换给了我，告诉我没有关系，不要担心她，随后便躺下睡去。我不忍心注视着被子下她那娇小的身躯，转过身孱弱地走出了卧室，小心翼翼地关上了那扇总是嘎吱嘎吱响的旧式黄漆木门后，独自一人坐在那两人宽的沙发上，把小熊水杯放在被杂物堆满的茶几上，思索着以后该怎样去面对美丽，以后做爱时该怎样回避她那真诚的双眼，下次在看到让她眼睛一亮的小朋友时我该做和应对，怯懦的内心不停的叩问自己，什么时候才能揭开这个痛苦的谎言，到底什么时候才能拿出真正的勇气和真实的自己去跟美丽相处。<br><br>&emsp;&emsp;阿猛从那以后每次同美丽做爱都会带上了事先准备好的避孕套，两年以来没有一次不是这样。只不过从那以后的每一次抽插，都失去了本来只属于年轻人的冲劲和百分百肉体的交融。美丽这两年以来，身体便从未在不停地抽插中宣告过高潮，每到最后一攻时，阿猛都是咬住牙用猛烈的频率才能将那家伙唤出，然后用尽全身力气顶进美丽下体深处的花房，最后喷涌而出的那几滴白色液体后阿猛所感受到的没有丝毫的快感，只是从他那伪善虚假内心发出的阵阵空虚。那徒有虚表的空虚来自两年前的他的冲动行事和身下美丽感觉不妙的错觉。这一切的一切的都是因为那个避孕套，厚度虽然只有两毫米的橡胶套子，阻碍了美丽和阿猛的乳液交融，使他们无法真实的感受到对方的温度，无法直接感受到彼此下体随着抽插的频率的变化而带来的膨胀跟收缩，少了这些之后，体内的爱意自然无法及时的传达到位，感情自然会受一些阻碍。但是美丽和阿猛又都受着避孕套的庇护，它将阿猛怯懦与缺陷毫无裸露的彻底包裹了起来，因为这层橡胶的阻碍使得正值生育壮年的美丽，体会不到被雄性体液滋润的快感，美丽两年来产出的所有卵子每个月都顺利的排除体外，一颗都没等到精子的来访，本该神圣壮烈的交合在现在看来无不显示出那邪恶的空虚和无助的单薄。嗯，每次事后阿猛都不会立即拔出，而是让他那家伙在放在美丽希望的田野里面休息片刻。那还未彻底疲软，时不时还要跳动一下的阳具，总是会为他带来意想不到的惊喜–美丽阴道壁的舒张收缩。终于他掏出了他的武器并从美丽的身体上翻下去后，望着头顶那印有枫叶状图案的白色方形天花板，他都会想起那个冬天以及那让他成为男人的六个月。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#美丽的谎言&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;/a&gt;美丽的谎言&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;直到那一天，一个异常燥热的晌午。阿猛骑自
      
    
    </summary>
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美丽的谎言 | 四</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/1528896073.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/谎言集/1528896073.html</id>
    <published>2018-05-04T09:38:33.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:54:03.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="美丽的谎言"><a href="#美丽的谎言" class="headerlink" title="美丽的谎言"></a>美丽的谎言</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;四年前，当时阿猛被父亲强拉着站了二十一个小时的绿皮火车来到了北京，经过多方打听之后去了位于苹果寺旁边的一家男性专科医院，胡子花白的老医生仔细地端详着阿猛的下体，将抽屉里的黄色睾丸模型全部拿出来，逐一与阿猛进行对比，然后将其中一个模型拿到阿猛的眼前并说道，嗯，小伙子看见没有，你的睾丸现在就是这么大，只有5ml，但是根据b超结果再加上我刚刚的实地查看，基本上可以得出你的睾丸没有什大的问题，问题不是出在性器官上面，他拿起了一份验血报告用不置可否的语气告诉阿猛，他患上了一种罕见的内分泌疾病，这种病的发病率约是千分之一。若不及时治疗，这辈子可能都和女人无缘，当然也无法知道伊甸园圣果是什么味道。医生接着说道，现阶段阿猛体内的荷尔蒙激素水平远低于同龄正常男性。并且由于缺乏雄激素的作用，阿猛的两扇睾丸也无法产生精子，这对于任何一个年龄段的男性来说都是一件不能接受的有失体面的事情，更何况家中的长子，从小便被父母兄长灌输着要成为顶天立地男子汉的阿猛。这时候父亲用非常不地道的普通话说，老大夫呀，你一定要把小猛的这个病给治好，我们之前在县里，市里，省城里，看了无数次的医生，做了各种各样的化验，结果都是徒劳而返，每个人都是说在等两年，等两年看看下面会不会发育变大，可是我们哪里还能在等两年呀，村里像他这样的小伙子都结婚生娃了。医生说，你们不要紧张，这个病呢，我看过很多个像你一样的病人，现在你的年龄正是采取治疗的最佳时期，我有信心能够把你医好，但是你们一定要按我的治疗方案，及时治疗，不能有丝毫的拖沓，不然错过今年绝佳的发育时期，以后可就机会渺茫了。阿猛和父亲在时隔半年之后眼里终于流闪出了希望的光亮，阿猛拿着医生开的半年的药剂，它们填满了整整一个行李箱，以至于阿猛和父亲回去的时候将行李箱的衣服全部裹在了身上，不过对于但是深冬的北京来说，倒也暖和。<br><br>&emsp;&emsp;回到家之后的阿猛需要每周两次到医疗室注射药物，但是他并没有去本村的卫生室，而是到五公里以外的哑巴镇上的卫生院请医生给他注射治疗，因为他还记得，当年同村的娇芬阿姨，在婚后三年间肚子都没有任何动静，比她结婚晚的女人各个都已经生了孩子，有男孩，有女孩，还有一家生了一对双胞胎。渐渐地村里流言飞起，说娇芬阿姨在婚前不守妇道，在上高中时和同班的一个男生在宿舍偷情乱搞，结果肚子被搞大了，班主任看她在那段时间无精打采，注意力不集中而且时不时的在吃完午饭后就跑到厕所里半天不出来，有着丰富执教经验的班主任把她叫到办公室单独询问，结果是被她诚实的回答吃了一惊，但是还好，她不是今年的首例，班主任驾轻就熟的到她家去做家访，用并不是那么激烈的话语通知了她的父母，第二天娇芬便被她娘偷偷的带到县里的医院做流产。诶，你可别瞎说，那丫头看着那么老实，咋会干出这种事情。诶，错不了，我婶子她们家的二闺女就是专门在那家医院里给人打胎的，她亲口跟我说的，错不了。诶呦，这么说来，这个闺女真实欠，活该留不住娃，这个该死的贱女人。就这样，村里流言四起，娇芬姐渐渐的脱离了大家的视野，直到有一天看见娇芬姐，拿着一包黄纸包裹的药来到了村卫生室，兴奋的告诉新来的女护士王小实，俺昨天去市里的妇科医院做了检查，医生说是俺是输卵管堵塞住了，医生给俺做了疏通手术，又开半个月的中药要俺好生调理，说药吃完就可以同房准备怀孕了，这是药，你快帮俺煎上，以后俺每天晚上过来哈。诶…小实，你可千万不要跟同村人讲噻，不然她们又该拿俺开涮了，之前俺娘听到她们说的那胡话都气的生了场大病。结果第二天娇芬再拿着药过去的时候，发现两个值夜班的医生正用异样眼光偷偷看她，她走过去之后又感觉那两个人在背后不停地指指点点。路过煎药房旁边的治疗室，病床上的刘三婶用不屑的目光看了她一眼，最后还将憋在肚子里的气带着声响的一股脑全吐了出来。又过了两天，村里便传出对娇芬姐不利的话语，说她没本事，连个娃都怀不上还要靠去医院做手术，吃中药，真是没出息，真替她娘感到委屈，最后娇芬姐终于怀上了，但是从那以后只见她很少出门，她的父母也很少见了，十个月后生下了一个女孩，取名为胜男，胜男抵抗力差总是生病，娇芬姐时不时的带她去村卫生院扎针治疗，经过娇芬和医生的合力照料，胜男的身体渐渐好转，看见胜男日渐长大，娇芬姐总会时不时的露出痴痴的笑容，有时是对着刘三婶，有时是对着小实，有时是对着那些攒聚于村口的长舌妇，但更多的时候是对着自家门外的那堵墙，发现不对劲的父亲带她去县医院检查，发现早就患上了间歇性精神分裂症。<br><br>&emsp;&emsp;在那个温度变化不明显的冬春交替之际，每周三和周日，阿猛都会从写字台的抽屉里取出从北京带回来的药剂然后小心地揣到里兜怀里，然后不紧不慢地骑着那辆当初花了三百二十八元购置的绿色山地自行车，因时刻担心怀里的药剂怕因骑行太快太过颠簸而被震碎，所以每每行至低洼不平之处，阿猛便停下来慢慢推着前行。不多不少二十分钟就会准时抵达哑巴镇上那间昏暗的小诊所，锁上自行车，踏过医疗室的小铁门后，会发现院子中一共只有两间房子，那个绿漆双开木门里面便就是治疗室，狗笼子旁边那个黑漆漆的方形小盒子便是厕所，有风的时候那位早年见从草原上逃荒下来的老医生就会把那块厚实的亚麻灰色棉质窗帘挂起来，那块窗帘和那扇门是那样的契合，以至于大白天的一丝阳光也透不进去，就连呼啸的西北风也休想钻进去，我身揣着两支药剂进到了诊所里面，跟我一同进来的还有昏黄的夕阳以及那不懂事的西风，看到我进来之后一个正在打点滴的妇女赶快将露在医疗被外的脚伸了进去，黑皮小火炉中的三块煤炭维系了整个房间的温度，光亮全部都是从注射室那四块磨砂玻璃透进来的，这次给阿猛打针的不是寻常的那个六旬老医生，而是一个陌生女人，不知道是不是新来的女医生，但是手法娴熟，没有丝毫的废话，入针的时候很舒服，在注射药物的时候还会给阿猛屁股周围的肌肤做按摩，显得格外专业。<br><br>&emsp;&emsp;在那六个月期间，阿猛不论刮风下雨，都会准时的奔走在那条蜿蜒曲折又时不时会有一些泥泞的山路中间，经过及时有效的医治，第一阶段的治疗已经结束了，效果已经非常明显了，阿猛的那家伙长得跟正常人的一样大了，甚至比同村的结了婚的毛蛋还要粗壮。按照医生当时的嘱咐，第一阶段治疗完之后那家伙式会涨到正常人般大小，但是用药结束后需要再过来检测一下精液水平，根据检查结果再选择后续的治疗方式，若是停止治疗，就不会有精子产生，阿猛眼见他那家伙式已在村中数一数二，外加家里现在也没有那个闲钱再给他提供去北京检查的路费盘缠，便没有再去北京，而是到了本村的医疗室当前起了搬运工，每天将医用垃圾用笨重的手推车推到村东头那个垃圾场倒掉，然后每个月第三周的周四再去一趟县里的医疗站进一批注射器和常用的感冒发烧的药物回来，工资不高只有六百元，但是好在不累又能养住自己。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#美丽的谎言&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;/a&gt;美丽的谎言&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;四年前，当时阿猛被父亲强拉着站了二十一个
      
    
    </summary>
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>美丽的谎言 | 五</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/1528900273.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/谎言集/1528900273.html</id>
    <published>2018-05-04T09:38:32.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:54:15.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="美丽的谎言"><a href="#美丽的谎言" class="headerlink" title="美丽的谎言"></a>美丽的谎言</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;周四阿猛正收拾东西准备到县里面购置新的药品，院长走过来把购物清单交给了他并用手指到最后那一行，跟阿猛说这次与以往不同，除却常用的跌打损伤和感冒发烧的药品外，还特意叮嘱阿猛这次进一些计生用品，不喑两性之事的阿猛不明白院长讲的计生用品是什么东西，院长说就去买避孕套和避孕药。并向阿猛解释，你看现在生娃养娃的成本变大了，避孕不当，怀上了都没人敢生，你看赵二狗家自从生了老三赵盼男后这两年间都没看到他们家谁穿过新衣服，你说钱都花哪了？上次小实说他们两口子上个月又跑到县城打胎去了…最后院长特意补充道，避孕套三百个避孕药二十盒，记住要买最便宜的。阿猛明白院长这是从他的竞争对手那里探听到的新的致富门径，穿上那件深蓝色的工人外套后。便匆忙搭车去了县卫生局，将常用药买完后，他又跑到了县计生办，售药大厅的大娘搭腔到，小伙子面生呀，需要啥药跟我说，阿猛心里一边想着院长交代给他的话，一边向玻璃窗里面的胖女人原封不动地转述着。嗯，这是一箱避孕套里面一共四十盒，一盒里面八个，这款套子的价钱是最便宜，而且买一箱比单买还要便宜十块钱，缺点就是太厚了，一边说着一边用两根手指比划着，阿猛看那大致约有十毫米。避孕药我们这只有一种，整个县里只剩这半箱十五盒了，全都给你。透过只比他的手大一些的狭窄取药窗口，拿到所有从里面递出来的药品之后，细心的阿猛把药品逐一清点并认真核对所有的收据，这些全都确认完毕之后，将这些计生用品全部打包放到了他从村卫生院拿过来白色医用行李箱中，而之前一直放在那里面的感冒退烧药，则被他安置到胖大娘送给他的印有种猪配种站字样的蛇皮口袋里。在完成了本村第一项计生任务后，壮实的阿猛将这些药品从三十公里外的县城挪回到了村里，累的半死的阿猛，把药品放下后就躺倒余温尚存的病床上休息。不一会院长拿着他刚从县里带回来的粉红色盒子的避孕药，指着阿猛说，我让你买最便宜的，你自己看看你买的是什么，县里计生局里只有这一种避孕药，没得挑——就买了，而且价格也不贵十四块钱一…胡说，隔壁瞎子村的赵老四昨天才去县里买的，人家的黑盒子的才七块二一盒，粉盒子这么贵，咱村里的穷人谁会跑过来买，这时小实突然插嘴说，她有一个好办法，一个小盒子里面两片药，瞎子村的刘大眼卖十块钱一盒，咱卖九块钱…你这个蠢货，那咱们喝西北风呀！先别急，听我说完，瞎子村2片药卖十块，咱这药效果好，九块钱一片，院长这时眼睛一亮，拍了拍小实，夸奖道还是你们年轻人脑子活，咱就这么卖。小猛子你还愣着干啥，快跟小实把药给咱剪开。阿猛趴在那铺满了大玻璃的黄木桌上不紧不慢的一盒接着一盒的完成着院长交给他的任务，终于到了最后一盒，他仔细端详着这个粉色小盒子，认真地看着外包装上的每一行说明并特别注意到盒子显著标明的生产日期——零四年八月，保质期五年…<br><br>&emsp;&emsp;阿猛盯着这个粉色小药盒，发现视线变得越来越模糊，他试图将旁边的浅灰色医用台灯打开，发现手怎么也不听使唤，只听见院长气冲冲的向他吼喊道，小猛子…你磨磨唧唧两个小时都没有剪完…说着便要伸手打他，啪…阿猛突然惊醒，大梦方醒的阿猛呆呆的望着他贴在天花板上的那张粉红色牡丹花海报，伸出手将头顶那个嗡嗡作响的闹钟关掉。六月的风礼貌的从窗外吹进来，试图去安抚那被眼泪浸染了的红色鸳鸯枕头，阿猛坐起身发现下体又湿又黏的，他知道那是什么，熟练地跑到厕所里打开水龙头进行冲洗，然后换上了那条蓝色斑点内裤，用凉水洗净了自己脸上的泪渍之后，望着镜子里那快要被头发遮盖住眼睛的男人，盘算着今晚下班后要去大菊那修剪一下头发，看着窗外的大槐树和横在枝头的太阳，他知道上工的时间已经到了，匆忙穿上红色的运动背心后，出了门，走向了工厂。<br><br>    完结<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#美丽的谎言&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;美丽的谎言&quot;&gt;&lt;/a&gt;美丽的谎言&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;周四阿猛正收拾东西准备到县里面购置新的药
      
    
    </summary>
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="谎言集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E8%B0%8E%E8%A8%80%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>追忆白云</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/1528905313.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/杂文集/1528905313.html</id>
    <published>2018-04-21T12:38:36.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:54:26.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="追忆白云"><a href="#追忆白云" class="headerlink" title="追忆白云"></a>追忆白云</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;我突然想起了四年前大学校园中，我同当时的女友牵手走在夕阳下的麦田边，那是燥热难耐的六月，麦田中的绿植长得比人还高。她在台阶上面，我在下面正好并排一同高，缠绕的十指规律的摆臂，使她的肩带下坠到了接近胸部的位置，她于是将我的手臂拉起，抽出了一根拇指将那根顽皮的黑色吊带的位置上调了十五公分的距离，那是我第一次那么强烈的触碰到女性的乳房，虽然隔着一件内衣，但依然可以感受到它的丰满坚挺、浑圆柔软，那温度比实帖在上面还要真实。霎那间，我涨红了脸，那红里充斥着青春初次的羞耻、不安、躁动与喜悦，以及那源于内心深处最原始的渴望。<br><br>&emsp;&emsp;有时一些人会问我喜欢什么样的女孩子？我的答案是：六月夕阳下的麦田格外美丽。<br><br>&emsp;&emsp;在两个月的激情与浪漫过后，她已多天没有接我的电话，直到那天下午六点钟，约我到学校餐厅一同吃饭。那天的夕阳远比不上两个月前的温柔浪漫，显得突兀尴尬，被她冷落多日后的初次相见，我无比兴奋的拉起了她有些婴儿肥的小手，我察觉到了一丝凉意，她没有抗拒我，但也没有接受我，那冷漠的感觉使我发寒。我知道今晚不会风平浪静的过去，她说不饿，只有我自己一个人打了一份饭，我们坐在靠近一楼东北角的出口的桌子，她最在我对面，我知道她要对我说些什么，她也知道她应该对我说些什么，但又好像在等着什么的出现似的，那凝固的空气似乎快要把我逼疯了，我不记得拿饭究竟有多难吃，只记得那被盐渍过的绿豆角我一口也没吃。饭后，我们心照不宣的像往常一样并排散步，依然是她在上，我在下，这次她的肩带再也没有掉下来过，我们跨过马路，迎面而来的有一个人的、有两个人的、也有三个人的，我们就这样走着直到夜幕降临，直到路灯开始工作，终于蚊子看不下去了，不停的吸取我和她身上的血液，似乎在告诉我们时间已经到了，不要在做无谓的挣扎了。终于我投降了，我向她投降了，同时也向当时孤独无助的我投降了，她给了我不可辩驳的理由”只是对你有好感，连喜欢都算不上，现在不爱了，也从来都没爱过你…“，她走后，我一个人在草地上躺了许久，见没人后，起身去校门口喝了一个世界杯，猛吸了一口黄鹤楼，在手臂上烙下了一个挥之不去的痕迹。<br><br>&emsp;&emsp;从那之后，我爱上了学习，我喜欢把自己关在自习室里面，从早晨大家都还在熟睡，到夜晚大家都已准备入睡，之后我去了日本——回国——毕业——北京——西安——乌鲁木齐——西藏——深圳。我爱上了长距离奔波，又或者说是飞机上的旅途，我享受起飞时的超重压迫感，我爱上了八千米的高空眺望云海的不羁快感。<br><br>&emsp;&emsp;望着窗外稍有些刺眼的光亮，我变成了一直刚刚成年的雄鹰，穿梭于无边云海之间，刚刚略过一片草莓形的云朵后转而又并拢双翅，一头插进形如双峰的云朵里，这片云有些厚，里面也比我想象的要大，我费了好大的力气才得以逃脱，这时我已发现翅膀上有些占了许多的水汽，降低了飞行的灵活机动性。于是乎，我盘旋拉升，越过云层，展开双翅接受着阳光烈日的洗礼，等待着再次向那片傲云发起挑战。突然舱内广播开始响起，提醒我系好安全带，飞机马上就要降落了。<br><br>&emsp;&emsp;经历的过往，时刻提醒我要坦然接受，来自身体深处所释放出来的讯息，享受生命的感召。<br><br>&emsp;&emsp;放纵与理性的纠葛，肉体与灵魂的碰撞，我们总是在两者之间摇摆不定。一直在追逐自由的路上，有时自由领先我并不多，他在我前面领跑，我在紧紧跟随在后面，有时我跑的慢些又或者迷失了方向，失去了它的位置跟方向，我变得慌张恐惧、盲目愚蠢，于是我奋力追赶，又看到了他的背影，发现他一直在已那个速度在奔跑，不快也不慢，但是我始终也没有办法超过他。<br><br>&emsp;&emsp;我喜欢仰面躺在草地上，凝望被晚霞映照着的天空，我看见天上有一对年轻女性的乳房，有着樱桃一样的乳头，被牛乳洗过似的奶子而且像棉花糖般的松软，时而坚挺时而下垂，一阵风吹来扰的它左摇右晃不知所以，看不清这个女人的脸庞，只得发现刚刚那傲人坚挺的双峰渐渐地干瘪了下来，似乎有人在偷偷的吸取它的养分似的，没错，一定有人在榨取它里面的营养。慢慢的展平变小，失去了刚刚的诱人的光芒，一眨眼的功夫，它便消失不见了，目光移至不远处发现那不过是一朵在平凡不过的云。<br><br>&emsp;&emsp;七万年前人类走出非洲，靠着女性那饱满充沛的乳房将一代又一代的人类撒向世界各地，用与生俱来的母性光辉哺育着我们的代代祖先，才使得我们一步步繁衍传承至今。<br><br>&emsp;&emsp;每个正常的人，对女性乳房的崇拜都是与生俱来的，两个奶子早已变成了我们灵魂的图腾，烙在我们生命的原始冲动当中，温暖我们每一个寒冷孤独的夜晚。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;追忆白云&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#追忆白云&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;追忆白云&quot;&gt;&lt;/a&gt;追忆白云&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;我突然想起了四年前大学校园中，我同当时的女友牵手
      
    
    </summary>
    
      <category term="杂文集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="杂文集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>裸女</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/1531561904.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/杂文集/1531561904.html</id>
    <published>2018-04-21T05:38:36.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:51:59.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="裸女"><a href="#裸女" class="headerlink" title="裸女"></a>裸女</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;4月里的一个清晨，太阳刚刚从海平面上升起。阳光轻柔的撒向大地，周围的工地还没有开工，路边的商场也没有开始营业，路上只有稀疏的几个行人，一切都像往日那般平静无常。<br><br>&emsp;&emsp;一个女人刚从熟睡中醒来，赤裸着身体面朝落地窗走了过来，身姿曼妙、步伐轻柔、浑圆饱满的乳房像是快要熟透的葡萄上下晃动着来到窗前，将半掩着的深粉色的窗帘慢慢拉开，停顿了片刻后将两扇方形的平开窗慢慢推开，清晨的微风夹杂着不远处海水的味道，吹起她那蓬松柔软的长发，轮船微弱但深沉的汽笛声将她的目光引向了远处的海平面，为了节省体力她双手像百合花般托在她的面颊两旁。凝视着远方，几只白色的海鸟正奋力的拍打着翅膀，逃离工厂中央那高大突兀的惨白色烟囱，稍许便从视野中消失了踪迹。<br><br>&emsp;&emsp;这时电话铃声突然想起，铃声是一个不知名的男性歌手唱的，这是她最喜爱的音乐——没有之一，伴随着音乐的节拍，她扭动起了腰身，身体的其它部位也很配合的在为她打着节拍。四个八拍之后，她转过身，脊背两侧的胛骨像蝴蝶的翅膀一样微微展开，丰满圆润的臀部展露无遗。她缓缓走到书桌旁拿起了响着最后一个八拍的手机，对面一个男人的声音”亲爱的，昨晚睡得怎么样？“，”一切都好，就是没有你…“，”我下个月就要去见你了“，”你上个月也是这么说的…“。<br><br>&emsp;&emsp;路上的行人渐渐多了起来，她站在衣柜旁的静子前端详了一会，挑了件她最喜欢的黑色蕾丝内衣和白色吊带裙，背上了那个男人送给她的普拉达手袋后，不知去向了哪里。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;裸女&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#裸女&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;裸女&quot;&gt;&lt;/a&gt;裸女&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;4月里的一个清晨，太阳刚刚从海平面上升起。阳光轻柔的撒向大地，周
      
    
    </summary>
    
      <category term="杂文集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="杂文集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>仿小宇宙</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E5%B0%8F%E8%AF%97%E9%9B%86/1523283504.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/小诗集/1523283504.html</id>
    <published>2018-02-02T09:38:36.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:56:08.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="俳句：小宇宙"><a href="#俳句：小宇宙" class="headerlink" title="俳句：小宇宙"></a>俳句：小宇宙</h1><font face="宋体" size="5"><br>一颗痣因肉体的白而成为一座岛<br>我思念，你衣服下波光万顷的海<br><br>——-<br><br>小腹的平因双乳的挺而显得波澜不惊<br>我垂涎，夏日夕阳下<br>你那波涛翻涌的浪花<br><br>——-<br><br>足的柔掩盖不了腿的美，而搭起一座桥<br>我在那凝望你，长裙下那遥不可攀的顶<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;俳句：小宇宙&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#俳句：小宇宙&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;俳句：小宇宙&quot;&gt;&lt;/a&gt;俳句：小宇宙&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;一颗痣因肉体的白而成为一座岛&lt;br&gt;我思念，你衣服下波光
      
    
    </summary>
    
      <category term="小诗集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E5%B0%8F%E8%AF%97%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="小诗集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E5%B0%8F%E8%AF%97%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>书香偶遇-乌合之众</title>
    <link href="http://lingyejun.com/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/1528883504.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/杂文集/1528883504.html</id>
    <published>2017-05-09T09:38:36.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:52:37.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="书香偶遇-乌合之众"><a href="#书香偶遇-乌合之众" class="headerlink" title="书香偶遇-乌合之众"></a>书香偶遇-乌合之众</h1><font face="宋体" size="5"><br>&emsp;&emsp;她优雅的走着，在人群中一下便注意到了她，曼妙的身姿，长短合体的卷发，白如清水的牛仔裤，再加上黑色贴身T恤，将思绪和肉体伫立在候车线的我毫不留情的牵引了过去，如同黑洞般强大的磁场使我不敢靠的太紧。<br><br>&emsp;&emsp;上车后优雅端庄的坐在了冰冷的座位上，不知何时掏出了一本如她深邃的眼睛般不可测的黑色硬皮书籍，我先只是怯怯的用余光从脚到腰的扫视她的下半身，她一定饱读过大量的书籍，或许她舞蹈跳的也很棒，因为从未见过那么纤长牛奶般的长脚，她一定游历过很多地方，外语应该说的也不错，我想爵士乐一定是她的最爱。<br><br>&emsp;&emsp;在育新车站下车后，我紧紧的盯着窗外看到了那张傲娇冰冷的面庞，不知道她有没有一刻注意到了我。5月初阴风微扶的京城，我的内心犹如野猫发情般再次火热了起来。<br><br></font>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;书香偶遇-乌合之众&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#书香偶遇-乌合之众&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;书香偶遇-乌合之众&quot;&gt;&lt;/a&gt;书香偶遇-乌合之众&lt;/h1&gt;&lt;font face=&quot;宋体&quot; size=&quot;5&quot;&gt;&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;她优雅的
      
    
    </summary>
    
      <category term="杂文集" scheme="http://lingyejun.com/categories/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/"/>
    
    
      <category term="杂文集" scheme="http://lingyejun.com/tags/%E6%9D%82%E6%96%87%E9%9B%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Test小惊喜</title>
    <link href="http://lingyejun.com/suprise/284226913.html"/>
    <id>http://lingyejun.com/suprise/284226913.html</id>
    <published>1970-01-01T09:38:36.000Z</published>
    <updated>2018-07-14T09:59:58.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="404-Not-Found-探秘Nginx转发处理流程"><a href="#404-Not-Found-探秘Nginx转发处理流程" class="headerlink" title="404 Not Found 探秘Nginx转发处理流程"></a>404 Not Found 探秘Nginx转发处理流程</h1><h2 id="一、问题描述"><a href="#一、问题描述" class="headerlink" title="一、问题描述"></a>一、问题描述</h2><h3 id="访问一个链接地址后报404-Not-Found-nginx-1-10-2"><a href="#访问一个链接地址后报404-Not-Found-nginx-1-10-2" class="headerlink" title="访问一个链接地址后报404 Not Found nginx/1.10.2"></a>访问一个链接地址后报404 Not Found nginx/1.10.2</h3><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">112.95.211.154 - - [08/Mar/2018:15:22:21 +0800] &quot;GET /phihome/qr/?m=phicomm&amp;c=echo&amp;p=r1&amp;s=BZHCA HTTP/1.1&quot; 404 571 &quot;-&quot; &quot;Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_12_6) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/64.0.3282.186 Safari/537.36&quot; &quot;-&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><h2 id="二、探秘问题"><a href="#二、探秘问题" class="headerlink" title="二、探秘问题"></a>二、探秘问题</h2><h3 id="1-我们需要先找到nginx的配置文件"><a href="#1-我们需要先找到nginx的配置文件" class="headerlink" title="1.我们需要先找到nginx的配置文件"></a>1.我们需要先找到nginx的配置文件</h3><p>查80端口对应的进程</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">netstat -lntp|grep 80  </span><br><span class="line">tcp        0      0 0.0.0.0:1080                0.0.0.0:*                   LISTEN      18107/nginx</span><br></pre></td></tr></table></figure><h3 id="2-拿进程号18107查对应进程信息"><a href="#2-拿进程号18107查对应进程信息" class="headerlink" title="2.拿进程号18107查对应进程信息"></a>2.拿进程号18107查对应进程信息</h3><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">ps -ef|grep 18107</span><br><span class="line">ps -ef|grep nginx</span><br><span class="line">root     18152     1  0  2017 ?        00:00:00 nginx: master process /usr/sbin/nginx -c /etc/nginx/nginx.conf</span><br></pre></td></tr></table></figure><h3 id="3-每一次请求都会记录到一个叫做access-log的文件中，寻找它在哪里"><a href="#3-每一次请求都会记录到一个叫做access-log的文件中，寻找它在哪里" class="headerlink" title="3.每一次请求都会记录到一个叫做access.log的文件中，寻找它在哪里"></a>3.每一次请求都会记录到一个叫做access.log的文件中，寻找它在哪里</h3><ul><li>进入到nginx的配置文件或者在目录中grep access.log * </li><li>发现在http 标签下面的    access_log  /var/log/nginx/access.log  main;</li></ul><h3 id="4-tail-f-var-log-nginx-access-log-观察自己的请求信息"><a href="#4-tail-f-var-log-nginx-access-log-观察自己的请求信息" class="headerlink" title="4. tail -f /var/log/nginx/access.log 观察自己的请求信息"></a>4. tail -f /var/log/nginx/access.log 观察自己的请求信息</h3><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">112.95.211.154 - - [08/Mar/2018:15:22:21 +0800] &quot;GET /phihome/qr/?m=phicomm&amp;c=echo&amp;p=r1&amp;s=BZHCA HTTP/1.1&quot; 404 571 &quot;-&quot; &quot;Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_12_6) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/64.0.3282.186 Safari/537.36&quot; &quot;-&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p><strong>发现请求返回的是404</strong></p><h3 id="5-寻找请求进来之后是如何进行转发的"><a href="#5-寻找请求进来之后是如何进行转发的" class="headerlink" title="5. 寻找请求进来之后是如何进行转发的"></a>5. 寻找请求进来之后是如何进行转发的</h3><h4 id="5-1-先定位location-按照请求中的phihome作为条件进行查找-当然也有可能配置成phihome-qr-找到了如下信息"><a href="#5-1-先定位location-按照请求中的phihome作为条件进行查找-当然也有可能配置成phihome-qr-找到了如下信息" class="headerlink" title="5.1 先定位location 按照请求中的phihome作为条件进行查找 当然也有可能配置成phihome/qr 找到了如下信息"></a>5.1 先定位location 按照请求中的phihome作为条件进行查找 当然也有可能配置成phihome/qr 找到了如下信息</h4><pre><code>location /phihome/qr {       proxy_pass http://proxy_phihome_app_download;       proxy_set_header Host    $host;       proxy_set_header X-Real-IP $remote_addr;       proxy_redirect http:// $scheme://;       proxy_set_header X-Forwarded-For $proxy_add_x_forwarded_for;}</code></pre><h3 id="5-2-根据proxy-pass可知它并没有将请求立即交给项目应用而是转了一下，我们看一下转到哪里去了-发现他将请求转到了71-20机器上的5007端口"><a href="#5-2-根据proxy-pass可知它并没有将请求立即交给项目应用而是转了一下，我们看一下转到哪里去了-发现他将请求转到了71-20机器上的5007端口" class="headerlink" title="5.2 根据proxy_pass可知它并没有将请求立即交给项目应用而是转了一下，我们看一下转到哪里去了,发现他将请求转到了71.20机器上的5007端口"></a>5.2 根据proxy_pass可知它并没有将请求立即交给项目应用而是转了一下，我们看一下转到哪里去了,发现他将请求转到了71.20机器上的5007端口</h3><pre><code>upstream proxy_phihome_app_download{          server 192.168.71.20:5007;}</code></pre><h2 id="6-登录71-20端口进行继续进行探究"><a href="#6-登录71-20端口进行继续进行探究" class="headerlink" title="6. 登录71.20端口进行继续进行探究"></a>6. 登录71.20端口进行继续进行探究</h2><h3 id="6-1-登录上去之后发现是web02test-找5007端口"><a href="#6-1-登录上去之后发现是web02test-找5007端口" class="headerlink" title="6.1 登录上去之后发现是web02test 找5007端口"></a>6.1 登录上去之后发现是web02test 找5007端口</h3><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">[root@web02test ~]# netstat -lntp|grep 5007</span><br><span class="line">tcp        0      0 0.0.0.0:5007                0.0.0.0:*                   LISTEN      1995/nginx</span><br><span class="line">[root@web02test ~]# ps -ef|grep 1995</span><br><span class="line">root      1995     1  0  2017 ?        00:00:00 nginx: master process /usr/sbin/nginx -c /etc/nginx/nginx.conf</span><br></pre></td></tr></table></figure><h3 id="6-2-发现居然又是ng进行-what-fuck"><a href="#6-2-发现居然又是ng进行-what-fuck" class="headerlink" title="6.2 发现居然又是ng进行 what fuck!"></a>6.2 发现居然又是ng进行 what fuck!</h3><p>重复上述步骤 找到access.log位置进行观察</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">192.168.71.15 - - [08/Mar/2018:16:12:58 +0800] &quot;GET /phihome/qr/?m=phicomm&amp;c=echo&amp;p=r1&amp;s=BZHCA HTTP/1.0&quot; 304 0 &quot;-&quot; &quot;Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_12_6) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/64.0.3282.186 Safari/537.36&quot; &quot;112.95.211.154&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><h3 id="6-3-进入到nginx-conf找转发-没有找到但是发现"><a href="#6-3-进入到nginx-conf找转发-没有找到但是发现" class="headerlink" title="6.3 进入到nginx.conf找转发 没有找到但是发现"></a>6.3 进入到nginx.conf找转发 没有找到但是发现</h3><ul><li>include /etc/nginx/conf.d/*.conf;</li><li>进入到conf.d目录搜索grep phihome * 找到了nginx_phihome_app_download.conf文件</li><li>打开看看 哇哦，豁然开朗，它将请求交给了项目应用处理了</li></ul><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br><span class="line">6</span><br><span class="line">7</span><br><span class="line">8</span><br><span class="line">9</span><br><span class="line">10</span><br><span class="line">11</span><br><span class="line">12</span><br><span class="line">13</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">server &#123;</span><br><span class="line">        listen       5007;</span><br><span class="line">        server_name  localhost;</span><br><span class="line"></span><br><span class="line">        location / &#123;</span><br><span class="line">                root   /data/deploy/static/com.phicomm.smarthome.phihome/phihome-download-web/HEAD/;</span><br><span class="line">        &#125;</span><br><span class="line"></span><br><span class="line">        location = /50x.html &#123;</span><br><span class="line">              root   /data/thinkphp/Public;</span><br><span class="line">        &#125;</span><br><span class="line"></span><br><span class="line">&#125;</span><br></pre></td></tr></table></figure><h3 id="6-4-让我们看看为啥没有找到上面那个路径"><a href="#6-4-让我们看看为啥没有找到上面那个路径" class="headerlink" title="6.4 让我们看看为啥没有找到上面那个路径"></a>6.4 让我们看看为啥没有找到上面那个路径</h3><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">[root@web02test conf.d]# cd /data/deploy/static/com.phicomm.smarthome.phihome/phihome-download-web/HEAD</span><br><span class="line">-bash: cd: /data/deploy/static/com.phicomm.smarthome.phihome/phihome-download-web/HEAD: No such file or directory</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>没有找到!进入到父级目录看看</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">[root@web02test ~]# cd /data/deploy/static/com.phicomm.smarthome.phihome/phihome-download-web</span><br><span class="line">[root@web02test phihome-download-web]# ll</span><br><span class="line">total 8</span><br><span class="line">lrwxrwxrwx  1 root root   77 Mar  8 15:43 HAED -&gt; /root/deploy/static/com.phicomm.smarthome.phihome/phihome-download-web/www/12</span><br><span class="line">drwxr-xr-x 12 root root 4096 Mar  7 19:53 www</span><br></pre></td></tr></table></figure><h2 id="三、解决问题"><a href="#三、解决问题" class="headerlink" title="三、解决问题"></a>三、解决问题</h2><h3 id="原来软连接HEAD被我误写成HAED了，真想抽自己两个大嘴巴子！"><a href="#原来软连接HEAD被我误写成HAED了，真想抽自己两个大嘴巴子！" class="headerlink" title="原来软连接HEAD被我误写成HAED了，真想抽自己两个大嘴巴子！"></a>原来软连接HEAD被我误写成HAED了，真想抽自己两个大嘴巴子！</h3><h3 id="改过来后在进行请求，成功！"><a href="#改过来后在进行请求，成功！" class="headerlink" title="改过来后在进行请求，成功！"></a>改过来后在进行请求，成功！</h3><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">112.95.211.154 - - [08/Mar/2018:16:03:35 +0800] &quot;GET /phihome/qr/static/images/echo.png HTTP/1.1&quot; 200 625298 &quot;https://sitresourcehome.phicomm.com/phihome/qr/static/css/index.css?version=1.0&quot; &quot;Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_12_6) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/64.0.3282.186 Safari/537.36&quot; &quot;-&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p><img src="/suprise/nginx.jpg" alt="nginx"></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h1 id=&quot;404-Not-Found-探秘Nginx转发处理流程&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#404-Not-Found-探秘Nginx转发处理流程&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;404 Not Found 探秘Nginx转发处理流程&quot;&gt;&lt;/a&gt;404 N
      
    
    </summary>
    
      <category term="suprise" scheme="http://lingyejun.com/categories/suprise/"/>
    
    
      <category term="suprise" scheme="http://lingyejun.com/tags/suprise/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
